以一個打機師黎講,放假唔出街真係唔明有幾難..

點解D人咁堅持呢個時勢都要出街玩
有部打到機既電腦俾我
自我隔離一年都得

電莖師

毒撚師

留咗個飛字？

but me agger, 就算呢個禮拜日日一百個啲人都照出

如果得自己一個打機冇朋友陪, 玩一陣就好空虛,完全唔想玩....

睇錯打飛機師

有電腦有PS4
餓唔死都可以唔出街

彩暎打機師

係

今日都一個人打咗全日
好爽

除左番工自我隔離14年都黎
唔明14日唔出街有咩咁難

米癲拉

印仔聽日使唔使返工？

飛機師

打Ubisoft 看門狗 刺客 Far Cry

唔出街師

要做返工師

真

守家師

Far Cry不了

對馬島打足一日唔出街

無錯，出街又熱又多人又曬錢，係屋企舒舒服服唔好？

無PS4
今日打足一日奧德賽

是

個地圖大到可以玩足一年 又有船戰

本身諗住今日爆主線
之後慢慢煲DLC
點知玩咗一日都仲差好遠

對於我呢挺毒撚黎講，真係同日常冇分別

有拍拖既表示
條女都唔敢出街, 又可以由朝打機打到晚

d人成日話悶 但我其實有部電腦根本無限娛樂 講緊多到我全日時間都唔夠我做晒所有想做嘅野

不嬲毒撚格不知幾多game玩，幾多劇煲

steam前排掃左幾隻咸驚
打機打到悶就打丁

觀塘很危險的

是
好多廢老廢中

咸濕師

我既業餘興趣就係品嘗世界各地既遊戲

品驚師

轉左做 氣炸師

印仔有冇玩LOL

玩兩鋪

召喚師

玩online game就唔使保持社交距離，好正

其實真係慘 近兩年遊戲大作少到pk
經典嘅全部舊game

全部谷係10月11月

cls 有排都冇game

打機既人入面基本上可以分為兩大類
第一種係真心鍾意打機, 真係連續打成年都冇問題,
只要舊game玩到悶有得轉新game就可以
第二種只係用黎消磨時間或用黎陪朋友既社交工具,
頂到盡都係短時間內迷一隻game, 冇朋友陪玩就玩唔到落去,
介紹新game畀佢玩都懶得試

受武肺影響

搞機師

你玩啲驚冇劇情冇內容咪咁

佢只係享受同fd打機
唔係享受打機

都可以
但要冇人喺隔離

同fd打機仲要分大家見面用幾隻手掣打multiplayer定真係唔見面連線打機果種

垃圾驚列表

光復對馬 時代革命

去對馬自自我隔離14日

係，單機毒撚表示最撚憎連線打機，玩襯都係單機遊戲

已經數唔到幾多日冇出過街咪繼續爆

on9, 肥到仆街

屋企做唔到運動？

舉定仔

我可以舉

操唔到背

係門口鐵閘引體上昇咪得

試過
仆崩左兩隻門牙
左手膊頭又甩左臼

連線打機冇劇情好悶

好多應該係第一種

係，再唔係就要迫你組隊睇劇情，但其他人都會飛劇情，結果比人屌做咩企係度

連線打機比人屌最破壞體驗
想開心打機都比人屌

我係屌人果個

屌人師破壞體驗師